有係台灣讀大學嘅巴絲打麻煩入一入嚟

我想問有冇巴絲打諗住係台灣grad完會返香港讀master，定係會返香港做工算?定有其他出路?
主要想問係台灣讀完大學如果想返香港讀master有冇咩特別要求，暫時好似聽聞過要考ielts，如果知其他要求麻煩答一答我
唔該各位

你估master乜人都讀得呀？

台狗戇鳩鳩唔在講 台妹無想像中咁純都無謂提
唔好以為讀到台灣所謂五大就好威
人地台灣僱主見你唔係本地人已經唔會考慮
成功係個邊定居係好少數例子
識好多朋友讀所謂五大甚至台大都係返黎乞食
而且你dse唔係有返咁上下過到去都係讀唔掂
上年16.5分入五大讀電機條傻鳩依加讀到就黎quit U
有返咁上下既應屆考生我建議你都係讀local好好多
差少少既朋友讀asso上返去啦 過台灣都係曬錢曬時間

真心 唔好過台灣讀 係local讀hd屌打台灣既大學

況且你係去台灣讀大學既料唔係以為自己天之嬌子讀得掂香港既master下話

之前去台灣嘅大學交流團
啲人話好多港澳僑生畢完業會留喺當地開cafe

我都冇話係人就讀得……只係想知姐……我又冇話係香港讀master……純粹想問下有咩要求
洗唔洗咁惡

我唔係應屆，係想有讀嘅人分享下

自己知自己咩事
應該唔會
幫人問